
/*****************/
/* *
 * 首页
 * */
//"" = "";
"Home" = "首頁";
"Searchfavorite" = "搜索商品";
"Choose your country" = "選擇您的所在國家";
"HongKong" = "香港";
"China" = "中國";
"Malaysia" = "馬來西亞";
"Singapore" = "新加坡";
"Thailand" = "泰國";
"Vietnam" = "越南";
"Taiwan" = "臺灣";
"Server link failed" = "服務器鏈接失敗";
"Once logged in, no other countries will be supported" = "登錄成功后，暫時不支持更換其他國家";
"Select erchandise ach Month" = "每月精選商品";
"Best-selling products" = "熱銷商品";
"erchandise" = "精選商品";
"More erchandise" = "更多精選";
"Cancel" = "取消";
"Temporarily no data" = "暫無數據";
"Search" = "搜索";
"Searching for..." = "正在搜索...";
"Please enter the product you are looking for" = "請輸入您要搜索的關鍵字";
"all selection" = "所有精選";
"Service phone" = "服務電話:";
"Praise rate" = "好評度:";
"TaiWan" = "臺灣";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/*****************/
/* *
 * 分类
 * */
"the front page of the shop" = "店鋪首頁";
"praise" = "好評";
"Class" = "分類";
"Acquiescence" = "默認";
"Sales Volume" = "銷量";
"Latest" = "最新";
"Price" = "價格";
"Inventory:%@a" = "庫存:%@件";
"purchase quantity cannot be less than 1" = "購買數量不能少於1";
"purchase quantity should not be greater than the inventory" = "購買數量不能大於庫存";
"Insufficient inventory" = "庫存不足";
"specification no selected" = "規格沒有選中";
"size No selection" = "沒有選擇尺寸";
"number NO choices" = "數量沒有選擇";
"Add success" = "添加成功";
"Add failure" = "添加失敗";
"Select category/specification" = "選擇分類/規格";
"Purchase quantity" = "購買數量";
"Product specifications" = "商品規格";
"Commodity type" = "商品類型";
"Goods details" = "商品詳情";
"Collect success!" = "收藏成功";
"Already collected" = "已收藏";
"Operation failure" = "操作失敗";
"Cancel success" = "取消成功";
"Product content" = "產品內容";
"Product evaluation" = "產品評價";
"After-sales service" = "售後服務";
"Is no comment" = "暫無評價內容哦";
"Shop introduced" = "店鋪介紹";
"Satisfaction survey" = "滿意度調查";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";

/*****************/
/* *
 * 购物车
 * */
"purchase immediately" = "立即購買";
"add shopping" = "加入購物車";
"Shopping" = "購物車";
"Edit" = "編輯";
"Select" = "全選";
"Total" = "合計";
"delete" = "刪除";
"Clearing" = "结算";
"Complete" = "完成";
"Clearing(%ld)" = "結算(%ld)";
"You have not selected goods " = "您還沒有選擇寶貝喔";
"Excluding freight costs" = "不含運費";
"Do not support additional stores for the time being" = "暫時不支持多家商店購買";
"size:%@" = "尺碼:%@";
"color:%@," = "顏色:%@,";
"Make sure order" = "確認訂單";
"Submit orders" = "提交訂單";
"(Contains freight)" = "(含運費)";
"Please add address" = "請添加地址";
"Shipping address:" = "收貨地址:";
"Distribution mode:" = "配送方式";
"Courier:" = "快遞:";
"Consignee:" = "收貨人:";
"Buyer message:" = "買家留言:";
"Description matter..." = "對其事項說明...";
"Subtotal:" = "小計:";
"Total%@a goods" = "共計%@件商品";
"Anonymous purchase" = "匿名購買";
"Payment is being made" = "正在付款";
"Are you sure you want to quit" = "確定要退出嗎?";
"Choice of payment method" = "選擇支付方式";
"Immediate payment" = "mmediate payment";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/*****************/
/* *
 * 订单
 * */
"Order" = "訂單";
"all" = "全部";
"Waiting payment" = "待付款";
"Wait delivery" = "待發貨";
"Waiting goods" = "待收貨";
"audited" = "審核";
"evaluation" = "評價";
"Refund / after sale" = "退款/售後";
"choose the reason" = "請選擇原因";
"enter the detailed reasons" = "請輸入詳細原因";
"In exchange" = "換貨中";
"Exchange goods" = "換貨";
"Buy again" = "再次購買";
"Confirmation of receipt" = "確認收貨";
"Confirm the success of the receipt" = "確認收貨成功!";
"Confirm the failed of the receipt" = "確認收貨失敗,請稍後再試";
"Exchange of goods" = "退換貨";
"Logistics state" = "物流狀態";
"waybill number" = "運單編號:";
"Release comments" = "發佈評論";
"Release" = "發佈";
"share placeholder" = "來說說你對產品的體驗，分享給想買的小夥伴";
/*****************/
/* *
 * 我的
 * */
"My" = "我的";
"Language" = "語言";
"Setting" = "設置";
"Choose photos" = "選取照片";
"Change my avatar" = "修改大頭貼";
"cancel" = "取消";
"camera" = "拍照";
"photo" = "相冊";
"No camera" = "沒有攝像頭";
"reminding" = "提示";
"Your device does not support taking photos" = "您的設備不支持拍照";
"ok" = "確定";
"revocation" = "撤銷";
"reminding" = "提示";
"Are you sure you want to log out?" = "閣下確定要登出嗎？";
"collect" = "收藏";
"Tracking the shop" = "關注的店鋪";
"store management" = "商店管理";
"AboutDDAYGO" = "關於DDAYGO";
"footprint" = "足跡";
"store management" = "商店管理";
"withdraw money" = "提現";
"Privacy policy" = "隱私政策";
"terms service" = "服務條款";
"exchange process" = "退換貨流程";
"account exists" = "您的帳號已在其他地方登入，您已被迫下線，如果非本人登入請儘快修改密碼";
/* *
 * 登录注册
 * */
"Login" = "登錄";
"Please log in" = "请登錄";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/**
 *提示
 */
"Prompt" = "提示";
"Are you sure you want delete it?" = "確定要刪除嗎?";
"Cancel" = "取消";
"Determine" = "確定";
"Delete success" = "刪除成功";
"Delete failed" = "删除失敗";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";

/**
 *互踢提示
 */
"Prompt" = "提示";
"Your account has been logged in other places, you have been forced to go offline, please change the password as soon as possible if you are not logged in." = "您的帳號以在其他地方登錄,您已被迫下線,如果非本人登錄請盡快修改密碼";
"Cancel" = "取消";
"Determine" = "確定";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
